【拿卡>>>>>>>>>>黑鳩廢鋒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLVIII

#StandWithOzil

留名樓主燈到廢鋒歐霸hat trick

拿卡好波

唔知幾時有得睇巴丁+Auba+Pepe

基佬>拿卡

想睇Mari Soares咩料到

仲以為尋晚會有得睇Mari

拿卡呢條垃圾

記者會一早講左冇

即管睇下long run係咪我j到傻
我都未敢下定論

不過參考以前coq+cazorla+ozil model係可以work

呢個係基於我相信阿狗有波防守係高效過無波park the bus平安鐘模式

鏡報 John Cross :

古恩度斯沒有進入名單的原因是，他在杜拜集訓期間的表現讓阿迪達很失望。 阿迪達承認古恩度斯未進入名單是“戰術選擇”，同時大贊塞巴路斯在杜拜集訓中的表現就像“一頭野獸”，因此他立即給予西班牙中場正選的機會。

琴晚對面果件joelinton
好似係今年英超最失敗收購來
我地比比最多都只係排第2

C8尋晚係上半場發夢 下半場好返好多

Pablo Mari
In full training following transfer from Brazilian pre-season. Aiming to be available for selection for Olympiacos (a).

下場有機

用下個死人腦都知唔應該出細爆啦達狗

細爆只係愛蛇嘅政治工具

踢歐霸都未夠班啦細爆 留黎踢fa cup啦

league cup

借出去好過啦 最好暑假就賣 廢事浪費細爆哥畢業了

今場C8真係勁 唔上腳唔拖波 接親波都控得靚 傳波又舒服 分邊又快上半場淨係分邊 下半場傳好多過頭波添
唔似以前一接到波都要扭兩腳先

雲加

假假地都踢皇馬 起碼敢傳直線過人
屌那星細爆下下橫傳回後比中堅做波 咁出佢黎做咩
我驚細爆踢多十年都去唔到皇馬

愛蛇

佢尋晚有冇留心睇吓c8 點分波

n乜春踢得都唔錯啦

細爆係有d 潛質既
但睇完琴晚c8 示範
真係發現細爆同c8 級數差好多班

拿狗係人地頹哂入波都打飛機
唔講以為靠佢果球領先/迫和/絕殺啦

yes 好多人以貌取人有bias

拿狗後備料 正選廢到

c8

問題係連洛克人都見到有進步嘅情況
細爆仲係一啲進步都冇
仲要俾達蛇屌訓練廢
就知呢條友仔真係要雪

駁唔到

愛蛇又贏

正選ST 羊>>>>>>巴丁>>黑鳩>=拿

睇阿狗今季既conversion rate
講你都唔信

排第4！
射130入36
平均第4球入到多過一球
即係中前場用波係高效

但點解排名咁廢其中一個原因就係
Key pass基數細
即係有效將射門機會轉為入球
但係創造射門機會效率排尾5

除左防守問題
亦都有Creativity問題
達蛇要諗諗計點樣谷高個chances creation
等前線可以密密食

隊內場均key pass:
Ozil 2.2 (1278分鐘)
Pepe 1.4 (1435分鐘)
Ceballos 1.2 (746分鐘)
Lacazette 1.1 (1287分鐘)

Key pass都幾集中Özil Pepe...

有無人睇左黑警鄧條片
好嬲但真係吹佢唔脹

想知細爆keypass幾多

其他中場唔識造波比人

誰大誰惡誰正確

愛狗：燒已回塘

洛克人有咩進步

獨食同搞笑都有

如果爆勤力啲可以做藍斯後上無聊體力b2b 技術唔洗好好不過佢懶過西

0.6 per game =k31 t11 阿叔 隊內都係同排名

不過細爆主要係開季有幾場one man mode救愛蛇
果段踢得幾好

成日走去扮比人mark 心態有問題

除咗打熱果場有助攻 其他時間細爆都係垃圾
踢50幾場得1助攻

Possession football應該參考鏝
俾你嘅印象以為好高效
其實只不過係哥狗system谷到chances created好大top 1
但浪費機會%其實比阿仙奴仲高

反而覺得佢控波啲動作唔流暢 成日要修正 但畀波真係好爽

呢度好多迷拿
拿卡都頹咗咁耐啦
俾Nkxxxxx試多幾場有乜所謂

起碼勤力肯跑 對佢觀感好咗 但技術射門要苦練

李嘉誠基金會發言人指，按李嘉誠先生囑託，透過全球友好網絡，得到不同國家使節、大學醫學院、醫院和長和集團各地同事，幫忙在全球不同地方查詢和即時採購。本周起從加拿大戴爾豪斯大學（Dalhousie University）微生物與免疫學院助購的高規格防護衣及阿聯酋贈送的N95醫療口罩，將陸續運抵香港，並按醫管局統籌向醫護前線送上。

誠仔

之前已經話要養一定係養c8 鍠狗棄將高法乙幾班大家都外援位緊係要個勁

C8琴晚俾波爽到 冇曬季初啲自轉360

拿卡咪黑鳩廢鋒囉on9

燒勁撚到

愛狗死全家

重磅收購Pepe拿羊全部都係黑鳩

已經miss幾個可以贏波既big chance 比著我教就雪咗佢

佢又唔可以話懶
係癈啫 唔識幾時上幾時落

尊重啦

比比尋晚反左底了
羊隊內神射手
反而拿卡都仲係柒柒下

你個統計係shots on goal，即係中門次數唔係射門次數，個人認為比較把握力係要睇射門次數轉化為入球既概率
我尋晚睇過，隊中把握力最強係auba同巴丁，每4次射門就入到一球，其他人把握力就比較差，尤其laca同pepe,要射8次同13次先入到一球，但遠射又唔係特別多
舊陣時rvp踢同樣位置一樣係射4球入一球，laca把握力真係每人失望！

琴日2-0之後 xhaka c8 luiz m20 幾個猜到對面唔想再上前迫

哥狗足球

5000m廢鋒

唔好分化阿狗手足

愛蛇萬歲

不嬲贏波都應該咁踢 2:0傳到完場最好 等陣為左入第3球而比人反cup就on9

迷愛一家親

蓄仔又陰啲陰啲反愛

其他隊就係lo

原來洛克人阿哥喺英冠踢緊同Smith Rowe做隊友

叫佢死埋落去

真係差件中場勁野 爆借出去入一件古仔

尋日拿卡最尾嗰球佢俾pepe俾得幾好

我絕對迷愛 米屈

撚有錢咩窮仙奴

分廿年俾

乞衣到

1 盒 thx

中場重要位養幻幻 中堅就10m10m咁入寧願翼位養啦好似巴丁咁 就算C8買斷都仲差一件中場

2020仲迷愛

自從沒有愛蛇 香港就開始多人有肺炎懷念愛蛇

Nicolas Pepe vs Newcastle united (H) 19/20

請愛蛇教港隊吧

遲幾年會唔會見到左翼saka 正前巴丁 右翼屁屁

迷愛吧我沒有辨法

不了，mixu起碼有戰術有部署，愛狗freestyle

可能會係巴塞見到

David Ornstein

Arsenal are pushing extremely hard to tie Bukayo Saka to a new 5 contract as soon as possible. Arsenal are aware of serious interest from clubs across Europe including Liverpool, Manchester United and Bayern Munich.

pepe去咗psg
巴丁去咗巴塞
saka去痢

其實琴日拿卡真係成隊做比佢入
好似燒個球都係pepe做比拿卡 但佢又食唔到

冇愛蛇就冇saka
大家要珍惜

牙爆衰在太騰雞
技術唔係差架老實講
不過同nkeithech一樣太驚青
個人一慌就開始做d鳩野
鳩跑鳩控鳩傳波
通常都係比賽中段就會開始鳩

鳩完再攤手🤷🏻‍♂️

Arsène Wenger has declined an approach from Rennes to become their new president, according to L’Équipe.

Lille defender Gabriel asked about a possible summer move to Arsenal: "Maybe, I don't know, but I would like to play in the Premier League."

睇唔出佢技術好同驚青，驚青就唔會成日攤手屌隊友啦
利申我可能有偏見，我覺得細爆好撚垃圾

阿迪達期望拿卡錫迪重拾自信

阿仙奴4：0大破紐卡素，拿卡錫迪終於士哥，阿迪達希望他重拾自信心。

拿卡錫迪今場1入球1助攻，打破9場入球荒，得到隊友歡擁祝賀。

阿迪達期望拿卡錫迪下半季重拾射手本色：「拿卡錫迪一直很努力，為了所有隊友拚命，只是他不夠幸運未能入球。現在終於入球，希望他重拾自信心。」（）

曼城被禁賽歐聯 阿迪達稱心情唔矛盾

曼城被禁止參加歐洲賽事兩年，令阿仙奴重燃爭奪來季歐聯資格的希望，教練阿迪達表示目標清晰，不會受到影響。

上周五歐洲足協公布禁賽曼城兩年，震撼足球界，雖然「藍月」表明會上訴，不過各界都已經開始盤算明年歐聯資格，排第5位的英超球隊亦很有機會可以出戰歐聯。

阿仙奴在昨晚以4：0大破紐卡素，雖然目前只排第10，但與第5位只有6分差距。阿迪達之前是曼城助教，被問及前球會遭禁賽的事件，他說：「我們對此毫不知情，要看事情發展。事情十分艱難，但我沒有感到矛盾。我為曼城、哥迪奧拿及球員送上祝福，我感恩在那裏的時光，但我只會為阿仙奴的利益打算。」（）

我都覺得細爆好撚自大
負碌一兩球killer pass 就當自己係大佬

沙卡隻手 摷緊邊個....

佢第一腳拎已經係預轉身射
不過失平衡求其篤出去變左助攻

同隊友配合有關既
全部唔現位俾人遮晒線，做中間嗰個好惡踢

掟去英冠依啲睇吓有冇人要 無就去英甲
條撚屌唔出過去係唔會知自己幾廢 低組別都爭唔到正選名正言順掟走佢

梗係自大啦…都係愛狗做成

達子真係有料，起碼個個擺岩晒位踢，無聽呢度啲ching擺c8落攻中位自轉360

起碼唔係妹到失都唔肯篤

係對家廢

PEPE成日都依D位撞射入

佢拖得太耐啦
有d第一腳就可以俾要拖多兩三腳睇定先俾
拖咁耐晨早都回哂防緊係遮住哂

好似尋晚紐卡素咁排個541
中場後防全部平排等你攻
要猜十幾腳快既波先拖得散既時候竟然有個人係要帶多幾腳先傳到
結果變左對面都估到佢會拖多幾腳先傳既話就選擇性咁逼少d佢
然後隊友傳波俾佢容易左又會變左好多波都會經佢手
最後就惡性循環啦
節奏慢左 柒既場面多左 反擊少左 大家都係企係到等食花生

試下1m賣俾車路士

埃及仔加法乙神爆套餐

比教練因為態度問題 DROP 撚埋
佢唔改下真係係咁先 又唔係特別好波 就係度擺款 癡撚線

Saka是龍蛇提拔的。。咪撚比隻愛狗邀功

佢拖得太耐都係主因
嗰次睇now個「阿巢」真係數佢拖幾多吓先傳
真係次次四五吓，唔會一控即傳，就算隊友好空都好

咪就係佢條撚樣唔現位

龍蛇d愛將

反爆

開波前同分喎
頂盡咪同lv

依家d英超球隊越黎越有紀律
最極端好似狼隊個d真係做到齊上齊落
拉空引到人地出黎逼搶已經唔容易
如果仲要拉慢個節奏就打就真係等輸

其實呀爆唔係話傳波唔準定係咩
不過專注力實在太低
接波之前係咪真係知道自己隊友係邊？
係咪真係90分鐘都做到咁？
我諗依家真係唔得

或者佢仲有第二條出路就係學下藍斯用跑動同變速屈人機

咁後生理論上應該好跑過d老野
咁就唔使咩視野啦
見到波就追就算啦

佢跑得咁慢
佢啲視野同足球智慧真係好差

踢得好=龍sir提拔唔關愛狗事
踢得屎=愛狗死攬saka做乜撚 淨係識係比利時入波

拿狗隻廢鳩 掂兩球波一球撻到變助攻
一球撻到彈左彈-6入
究竟有幾多狗屎運

全速低唔緊要
要sprint快同多

開始轉變成黑B 運氣型前鋒

不嬲撐龍蛇
始終saka咁既樣 幾好波都迷唔落

好好奇如果佢有朝一日變左球星會唔會俾贊助商逼佢去整容

好難搞下

好期待達狗幫手打起班幼幼

其實史達寧都好柒
努力下仲有計既💪🏼

踢達sir以前個位

你幻想下saka鏟光左再加一浸鬍鬚

-.-好7

9吹緊入ecgo

某程度同技術有關，加上冇信心傳到就拖多幾腳

不過主場上半場打到咁鳩流，真係要改善吓

原來今晚4點係軌獌大戰

原來何妖先23歲
但啲波底好好 踢法好成熟
40m即屌啦

有冇手足覺得saka個樣其實算幾標青？

佢份租借合約有無買斷條款？

佩雷斯口頭承諾優先買斷

我都認同係有少少信心問題，有啲波明顯睇得出佢係唔敢畀，焗住拖一下然後畀橫

至於off ball running就真係缺點嚟，不過仲後生，個8號位畀佢打後備係最佳選擇

考慮緊睇唔睇好，聽日有online lecture

希望達sir 唔好鬥氣 雖然何妖話要炸死佢

訓係張床上面上

可能達蛇已經同佢傾掂數，藍c8變黃c8

有狗屎運就唔會10鳩幾場冇波入啦條廢鋒
淨係識同羊懶fd 搞gimmk

我上online lecture效率好低，學唔到野咁

自己睇notes算啦 浪費時間

home office 效率仲低 VPN又慢過龜

雲加半季都覺得佢伏
即簽羊救火
拿得上季fit 係因為佢啱踢愛狗套352同羊配合
今年打返433/4231 佢完全收晒皮
反擊妹波 陣地又頂唔到波

Home office效率低 老細加倍chur

佢同燒撞撞地位

C8+ecgo前場暫時夠人 中堅多到要賣 差中場

籌錢買包皮 比得起價實放

真
要計attendance就掛機算啦

反而冇online lecture冇動力去自己睇notes

到臨考之前果日自然有動力

梗係啦
冇online lecture = 心理上停學 = 放假 mode
自然冇動力去讀書

臨交嘢前一日都會有呢種動力
一日內進度由0去到100

好似當年買奧燒咁
皇馬開倉清貨大特價

藍屍會變就唔會係藍屍啦

幾肯定c8 係達sir 底下無運行

佢有幾下大戰回傳即輸波，起碼兩三次
勁撚僧佢

fm今集其實大唔大分別，我仲未買

究竟達sir同c8做左咩訓練，同季初兩個人，季初下下hold波自己帶，依家有波即傳仲要決定得好好，兩個中中有比較之下，真係寧願收起xhaka，佢轉身同追波真係好慢慢，除左saka壓上補3中堅位，諗唔到仲有乜作用，but LENO佢對比其他龍門用波真係好差，幾野解圍落左人到

Xhaka贏在左腳加夠高

Xhaka係陣中唯一控制節奏型嘅中場
所以點解4任領隊都要出佢

利申返 反沙

你有冇買19先
20同19分別唔大，只係啲graphics再好啲，冇乜新features，變得最大應該係新嘅development team，可以統一睇晒啲借將同青年軍嘅表現分析

同18比就好咗好多，成個UI都唔同咗

［愛·回家］牙Joe喺高登有大改革都冇人講！

公海模式
無限分身

同意

一個多次話要殺無赦巴斯狗同加泰狗的球員
達sir 都真係好難原諒佢

我覺得如果買斷C8，搵佢長打中中黎控節奏就好了

就算有online lecture都好，心態都係同正常返學唔同
正常返學唔係住hall嘅話都要就返時間起身搭車，返到去個人自然醒晒
而家喺屋企只要睇實上堂時間，上堂前幾分鐘起身開機就得，個人仲係未醒，又可以notebook掛機上堂，desktop打機

贏一場波，個fb page就J到出血

同贏完獌之後一樣

五毛大軍

係專心唔到

高登幾時執

廿蚊就夠燈力

呢場紐記放棄左中場先可以咁輕鬆，睇定d先啦

睇佢踢 同睇細爆踢 兩回事 人地分邊 細爆只識傳前傳後

但要買個高大防中幫佢，拖太細粒，高波會輸曬

真心睇完上半場個陣我仲覺得我自己贏硬錢

仲要個前鋒垃圾

真心咁易食都唔入我係卡數迷都即刻爆血管

巴打冇改錯名

咁啱睇到呢間中學個網上教學，仲犀利過大學
「上體育課，原本教打籃球便改為分析籃球賽」
咁教踢波係咪可以上堂睇英超

暫時得一個入波 媲美連美斯水準

Guendouzi is understood to have clashed with Arteta on the training pitch before the argument continued at the team hotel later that evening. [Telegraph] #afc

依間野都band 1

Arsenal star Matteo Guendouzi is fighting for his Gunners future after being axed by coach Mikel Arteta for win over Newcastle. [@SamiMokbel81_DM]

Sources claim the Gunners boss was unhappy with Guendouzi's attitude during the club's recent winter break training camp in Dubai - and his withdrawal from the match-day squad for the game against Steve Bruce's men was the end result.

抵啦 快啲躝

成唔成材睇今鋪

抵啦 打咗一場好波就當正大佬咁

對熱狗個場個一下

馬會養草小戶

嗰下其實係符碌
同埋都要羊射得好

達蛇今鋪靠晒u

快滾 法國新星 PSG快買

勉強都算嘅，直資EMI嚟，要三萬幾學費一年
每年去一個禮拜旅行
小學部好似50人爭1個位

有冇可能係屌巴塞擦鞋

50m放，唔係就落u23,再唔係就做執波仔

Ching 講得岩大學真係播demo 片上pe lesson 不過應該冇英超

Arsenal player not star ah!!!

屌根本係愛狗留底嘅卧底嚟
快啲躝啦

牙達叫屁屁防守又然

其實薩卡仔防守如何？

J到痴線 好多Post ig都係

阿迷最緊要有自信

即係原本諗住出佢
點之炒大獲出咗c8?

大把藝人撐中共咪又係擦鞋

新英倫4子

全部都係力架

黑黑實實

應該星期四果場就出返細爆
Super打和啦
唔好又好似愛狗咁玩到被政治逼害

除咗saka之外其他不了

PEPE個下指向天係點解?

你哋又邊間ngo

2015 年未轉會皇馬時講

2012 年西班牙贏歐國杯時佢都話碧基同法比係西班牙之恥

Nkxxxxxx落翻u23啦

條友都幾多口

牙叔呢?

Nelson傷成點 差d唔記得佢

仲有

When Betis relegated Getafe on the final day of the 2015-16 season with a 2-1 victory at the Benito Villamarin, he allegedly told crestfallen centre-back Cala, "I hope you go rot in the second division and the club disappears."

傷好 隨時出得

波圖隻黑鬼前鋒給人racism

平價買返嚟都正

好無品

真心似以家中學個班愛國藍屍傻仔又串柒柒又成日掛國家係咀邊以為溝到女個啲

傳阿迪達根度斯炒大鑊

【Now Sports-體育】阿仙奴中場根度斯上仗被棄用，原來因為領隊阿迪達不滿他的操練態度。

阿仙奴在周日英超主場以4:0大炒紐卡素，終止聯賽4連和，更於2020年保持不敗。今季於大部份比賽擔正的根度斯（Matteo Guendouzi）在這場賽事意外地被棄用。

多家英國傳媒爆料，阿迪達把根度斯從對紐卡素的大軍剔除，全因不滿根度斯早前在杜拜訓練營的態度，所以向他發出警告。《電訊報》更指，根度斯在集訓中跟阿迪達及教練團隊發生爭執，一行人返回酒店後仍然吵過不停。

阿迪達入主阿仙奴後，表示紀律十分重要。再者，根度斯在轉會市場的價值不低，如果之後未能努力證明自己，阿迪達有機會把他賣走，以換取資金在今夏重建球隊。

圖片來源 : ©AFP

C8昨晚係中場重心，都做得唔錯。Pepe 都入到局唔會死上腳，不過佢射波都係咁好似無力咁。好好睇好熱血

後生弱智藍絲死去做下等人啦

好野有咩開心得過賣垃圾都拎到4/50m

中產、新移民定公屋仔？

有冇水魚接貨呀？

有冇可能4/50m

細爆以為自己好撚勁？

走啦呢件爆炸頭,無料扮大佬

賣到4/50萬

佢份約到2022 今年唔續就等賣

班大陸西cls

得罪講句佢連最差狀態既wilshere一半都無

我啱啱搵完，有不過唔知真唔真

中中呢個咁難踢既位, 20呢個年紀有幾多人踢得好
比D時間佢啦

借佢出去練囉 屌咁撚廢霸住英超正選 唔撚洗贏波啦

去到佢無哂頭髮嗰人就變施丹

Arsenal keen on Blind

Arsenal are exploring the possibility of returning Daley Blind to the Premier League, claims The Athletic.

Klinsmann wanted Ozil & Podolski

Jurgen Klinsmann wanted to take the likes of Mesut Ozil and Lukas Podolski to Hertha Berlin before cutting a brief managerial stint short, claims Kicker.

The former Germany boss also had his sights set on Julian Draxler, Emre Can and Mario Gotze.

講真 燥佢態度多過佢實力

踢法唔撚養生佢都唔要

成個乸型鍾意畀人撞借勢跌低跟住就一定球證會吹罰

韋舒亞19歲

老老77 呢D暫時都係報紙炒作, 都唔知堅定流
佢場上最多話佢9跑, 但一定唔HEA, 態度都叫正面

跑10k養生

講真
佢都唔係細拖同何妖好多
但拖何腳法同波底勁佢幾班

外傭確診咁大獲

92分鐘和緊波 可以打反擊 後場比人輕輕一撞就訓低draw foul仲唔快開 一分得掛爭勝心

好彩窮撚無工人

同意乸型

迷愛黨=失敗者

拖如果要佢操盤打巴士, 佢唔係個type
何妖同意堅勁, 但始終係皇既人

迷愛必勝

是啦，班有錢人俾賓賓傳染晒，到時就係我地窮撚既天下

迷愛又贏 一傳十 十傳百

防守下下去標波 又成日標唔中反而暴露哂中場空位俾人
進攻就下下唔理三七廿一推一推控一控先俾搞到進攻拖慢哂
腳法傳送其實唔差但啲意識仲停留緊係法乙水準

羅東咁有錢死撚緊la

根本無進步過特別係態度上

rap

saka依家係第四前鋒

Ainsley

俾達蛇雪咗喇

達sir仆街啦 又唔撚出洛神又唔出叔 想點撚樣

密室培育緊

點解我廠堆黑鬼全部瘦撚嚟

人哋件件都大隻到撞死人

nxxxxx算大隻

加埋牙叔新英倫5子

宣明會唔係得個名

燒次次都彈地射球

講真如果嗰細路住倫敦 佢去車去熱都唔收之後先會揀阿 賣剩蔗咪得番啲樣衰宣明會力架

Daley Blind is among the left-sided centre-back options being considered by teams in England, such as Arsenal, as well as in Italy & elsewhere, with the Ajax defender understood to have a ‘low buyout clause’.
@David_Ornstein

賣得啦細爆

nkt車仔青訓

N賓專吹奏垃圾

人地執dejong delete 師爺子
我地執盲

agger

啲中堅夠開一隊嚟踢
仲買

無請成年啦

直覺盲撚係用嚟頂xhaka個位 條友有時打防中都唔太差 頂到左閘中堅

無請成年，請幼幼
咁識玩

Saka個樣同陳梓維都幾似

屌那星 原來佢得29歲 成日覺得佢就退休

我地有無得係拉素執是但一件中場 幾個都勁

原來波波池都有份燈死卡數

達蛇可能想佢踢防中，進攻嗰陣移去補左閘位

Mary 同賀定去咗踢u23
啲中堅多到

greenwood

但細梅已經慢慢坐穩正選

咪就係太垃圾所以做左棄將

U23豪華到
一隊中堅拍檔 對面點踢

阿巴咸同力架迪亞
係人都識揀啦

-.-棄將回收地

早排先話個心有事點簽呀

亞衣咁都唔入

我諗都係比啲機會佢地踢下波，keep返個狀態同觀察下佢地踢成點姐盃賽點都有佢地份踢嘅

on9仔

點解人地d快得咁撚交關
好似睇緊快鏡咁

我都有同感
而家睇阿狗波覺得係正常速度，睇其他波就覺得快上快落
下次試下睇曼城，睇下會有咩感覺先

牙狗傳波速度係好慢

車狗依場好似個個都係小明咁
得龍門未撚跑過
每個位都好撚快

點解阿狗會和到車狗
車狗㩒住19000嚟打

咁逼可能下半場就冇力

高華喺中場一個過幾個 仲要唔慢

兩個都淨係踢咗上半場
失咗兩球

俾u23屌打

落去打U23仲要守2球 屌咩

sob打強隊真係有一手

Mma打少個之後即入

呢球負碌啫

暗黑兵法

巴舒亞衣出黎搞笑架

基佬

撚狗剋星So9
雖然撚狗自己都on9，出亞衣都唔出基佬

車狗高華錫好勁 d波好爽

我唔係車迷都睇到嘔血
睇完亞衣發覺拿卡其實唔差

人哋就識玩 借完用得好即買 我地用下啲借將好似蝕左咁

軌成個上半場禁住獌屌但輸緊一粒
睇今場軌表現真係高阿狗兩班波 人地中場雙核 高華錫同佐仔勁到 d傳波快到
如果前面唔係阿衣而係羊應該炒緊3粒

有球左邊傳中真係要入呢球其實難入 4，5個包住

如果可以買斷c8就好

仲有啲反擊次次人少打人多都造到射門

佢地中前場現位配合好 有時攻勢一嘢加速都可以唔斷纜

仲有人地對翼會現位組織 同中場猜兩腳波猜散人後防推進
唔洗隻閘上咁前已經夠拉空位
望下阿狗 翼位企死兩邊 又唔幫波 真係睇到悶
戰術計 林伯>>>阿迪達

咁撚伯都叫帶過打比郡

冇得咁計既
Willian可以半翼半攻中咁打
羊攞明唔係呢type

買就蝕la緊係免簽 好似係

var

反cup la diu

和波最好

要還啦車狗

追唔到車啦

80m小丑

今次真係追死人獌又3分

其實車贏最好
曼同我哋爭歐霸位

撚狗排鳩陣累事

呢度班阿狗咁冇大志整個8連勝爭歐聯位都得啦 仲驚入唔到歐霸

基佬勁到

軌豬波

叔依家失勢 點8連勝

基佬var

豬sir必殺頭搥仍然健在，可惜

Thanks arsenal

VAR真係CLS

幾爽
軌平時都黑唔少啦

Var好呀

有無巴打有呢張高清大圖

拉番屎忽軌落黎

正面就更好

電訊報：

古恩度斯在杜拜訓練時的態度和肢體語言讓阿迪達（+其他教練組成員）很不滿，兩人爆發了激烈的爭吵，當天晚上，雙方在酒店又爆發了另一次爭吵。 此前電訊報曾報導阿仙奴有部分球員對阿迪達嚴格的訓練要求感到驚訝。

屌下班大帝就岩架啦

跟隊記者James Benge:

現在不用急於對古恩度斯的未來下結論，阿仙奴之所以簽下他，有部分原因就是因為他的“好鬥” ，古恩度斯是那種會在球場上（或 場下）犯錯誤的年輕人，他以前就犯過錯，後來也糾正回來了。

巴打你唔撚洗訓

其實佢憑咩屌人？又唔係勁又唔係高年資，以為自己群左去拿羊個堆就係大佬？

btw有冇ching 覺得2&b自從去左愛記就越黎越型？

搵唔到正面

頭頂咁樣鏟左真係唔店

依個髮型好睇好多

放翻啲頭髮落黎is OK

前面光頭後面長頭髮

反爆會戰勝歸來 撐爆黨掃進棺材

愛狗同大爆口中個個扮大牌狗

連Saka都唔續約

Daley Blind is among the left-sided centre-back options being considered by teams in England, such as Arsenal, as well as in Italy & elsewhere, with the Ajax defender understood to have a ‘low buyout clause’. [
@David_Ornstein
] #afc

David Alaba (Bayern Munich) on moving to the Premier League: “We’ll see. I know the Premier League very well because I followed it a lot when I was younger. I supported Arsenal. Patrick Vieira was one of my favourite players.” [Times] #afc

Report – Robbie Burton set to leave Arsenal for Dinamo Zagreb

Arsenal U23s captain Robbie Burton is reportedly set to join Dinamo Zagreb in a shock transfer.

It isn’t currently clear whether the move will be a loan or a permanent switch, but it would most likely be the latter.

Arsene Wenger dismisses Unai Emery's assertion that Arsenal 'were in decline' : 'In 2017 we made 75 points and won the FA Cup so you cannot say that [Arsenal were in decline] and the year before [2016] we finished second in the league"

Alaba

2016得71分你唔講

唔續就躝

幾時阿記先會買到啲當打既星返黎
一個都好

羊

燒

有冇生產力手足啊

起身準備做野
好想匿係被竇

原來thank you arsenal 琴晚入波俾var 吹走左

weak

AP24

迷基

咩名？

條囡咁冇美感，係乜水

支持樓主

我要

講真 今時今日咩人會迷基?
阿狗令佢更加多人識 佢去到車狗幫人拎歐霸仲要咁25 thank you arsenal串鳩阿狗 希古恩呢啲借將都睇唔過眼啦
呢到啲迷基真係痴線 仲迷個25

迷基仲衰過迷愛

馬場都唔識 好打有限

迷愛衰啲

迷愛是正義

冇錢免問 一係等3X碎完夢

咁25 唔續？

又左閘不過都好既 佢而家成日打中堅
國家隊打中場 其實幾岩使

呢個一定死愛狗教到咁廢，又free藍斯走，又玩權鬥，而家仲係到鳩up。點計憎佢多過憎基佬

依家當打年齡肯定買唔到

好似有d不受重用
肯比錢同人工無話唔得既

唔覺得Bayern會放主力.....都係續約前既手法黎

拎 哥拉 / T仔加錢換

人格上一定25基賤啲
愛狗係能力廢得黎好黑人憎

咁後生都俾機會你，但你一打起左，之後就唔續既話真係好狗起碼玩多4-5年先去大會啦!

肯比得幾錢 呢啲肯定50M以上 依家肯定優先買中場

唔係減薪加盟我廠係唔會要

咁撚廢 時但up件左閘都勁過佢啦 躝啦

咁岩啦 alaba咪中場中

其實睇番同前5原來只係差6分 今季係咁和以為同前列差好遠

話就話踢好左
但都唔會覺得連勝到

迷基=賤種
迷愛=time will tell

沙格拿

sick ball

電叻當年追十分反杯熱刺都係咁喇

你要連勝再望前面幾隊一齊仆街.....

=_=

愛sir

連勝最難 依家板凳深度低 好多位都勉強塞位用 要崩好容易

原來得返十二場
全勝都係36分

都係反Cup 唔到猁

收到風阿狗70分完季
朋友做博彩公司

下場就和番啦

牙達贏唔到我跳樓死
牙達贏到你跳樓死
deal?
主場驚你有牙咩

回購包皮啦屌

btw kondogbia 同 partey 兩個黑鳩買到是但一個就爽

Deal
禾仔入波 我跳2次

留上班反基
明明果日我廠踢得咁廢
輸一球laca已經頭dupdup
先比我基完爆
咁梗係thank you la

反包黨又柒

以前呢d team of xxxxx , 都係由鍠疤 包辦曬
而家

細梅 西甲最佳十一人 返黎變垃圾

25基 差d去埋熱狗

同車仔差7分

琴日臨訓前買左曼車波膽0:2，20倍 訓醒發現中左，睇黎我邪輸左軌

3連勝就追到
輕鬆

最後三連和

雲加評曼城禁令：抵罰！

【Now Sports-體育】阿仙奴傳奇領隊雲加認為，曼城因違反公平財政條例被禁止在未來兩季出戰歐洲賽是罪有應得。

「我一直都支持公平財政條例，球會應該使用他們自然而來的收入。這條例已經面世，你應該尊重它。如果有人不尊重，被捉到在法律罅游走，就應該受罰。」雲加（Arsene Wenger）更認為，條例有必要列明罰則。

這名70歲老帥強調誠信是體育的基石，「體育就是要尊重規則。我們為所有體育的精英分子喝采，但同時希望知道他們都尊重規則。如果有人不尊重規則，這不是真正的體育。」

雲加在執教阿仙奴的22年當中，不時量入為出，甚少以天價增兵，經常低價收購小將，再把他們培育成超級球星。他於2018年夏天離開兵工廠，在去年11月成為國際足協的全球足球發展首長。

Suso糷都踢唔掂都可以番生

講得好

細梅曾經都係team of the year

廢雲

爺爺入fifa都係為左我地

Arteta to City as assistant manager.

Wenger joins FIFA

Arteta joins Arsenal as manager.

Arteta reports to FIFA

City are banned for two years.

Long live Arsene Wenger!

迷雲吧

但牙狗係阿斗

收爹啦

點知班契弟唔生性
排第十

好波！

達蛇同老野

原來我地夏天有機會簽sane
拜仁買唔到
Ff

曼城一億都唔賣
阿仙奴典買

左sane右saka中間巴丁
sms組合

Saka走去猁攞冠軍

下年我廠封王

依家細梅有正選 咁 mari同holding仲邊有機會踢 sosad

所以咪踢u23

羊唔續就用羊換

咁你起碼入到歐聯先la

爺爺係玄德

愛蛇係鳳雛

其實覺得有歐聯 羊會續
唔續係睇緊有無歐聯踢

都幾肯定冇歐聯踢

熱狗rose俾紐球迷狂屌

歐霸連勝

原來我地近8場不敗 有我拿做吉祥物carry全隊 係唔同d

原來獌狗絕子絕孫腳 睇完var 都無紅咁撚屈

有冇人覺得車狗底撚死?
佢地隻佐狗對住我地明拎鳩人都冇黃牌 冇兩黃一紅
如果唔係個場 達狗接手到依家不敗

古恩度斯罕見被棄用！阿迪達不滿他的態度

在阿仙奴4比0大勝紐卡素的比賽中，古恩度斯（Matteo Guendouzi）沒有進入兵工廠的比賽大名單，據英國媒體披露，這是因為冬歇期在杜拜訓練期間，法國新星的態度讓阿迪達（Mikel Arteta）不滿。

自從2018年加盟阿仙奴以來，古恩度斯就沒有受到過這樣的對待，這是他第一次在英超比賽日大名單中被主教練主動棄用。《鏡報》披露，在杜拜的冬訓中，古恩度斯的態度和表現讓阿迪達感到不滿，因此他決定把20歲的法國人排除在比賽名單之外。

在前任教練艾馬利（Unai Emery）手下，古恩度斯是很受信任的重要球員，但自從阿迪達接手後，他的出場機會減少了。對紐卡素賽後，阿迪達特別表揚了西班牙中場施華路斯，有媒體認為，教練這話也是說給古恩度斯聽的。

「丹尼-施巴路斯（Daniel Ceballos）是一個很好的例子，」阿迪達說，「他之前受傷了，當他恢復訓練後，我一度不認為他身體達標，但他完全改變了自己的行為，訓練中就像一頭野獸，我認為今天他是全場最佳。」

抵啦
有價好賣

剪頭髮啦垃圾

垃圾 有dd 潛質就以因為自己係球王 唔好比佢踢就岩啦

巴打玩咁大

正！
終於可以睇到C8

撚有鳳雛咁勁咩，頂龍馬謖

下場係指歐霸定76果場

之前真係唔夠fit姐唔係雪英超唔fit好快又傷

C馬謖

達蛇以德報怨

老婆清係咪老婆比咁綠帽你戴
依排好似精神失常咁

mary 場U23 輸比車仔1:2 mary 比d 外國球迷屌垃圾

唔怕啦佢死左好多次架啦

達蛇左膠黎原來

拿卡勁

條垃圾踢一兩場好波就當正自己大佬夏天賣返去法甲啦

改名啦仆街

以前贏Newcastle係應分
依家要慶祝

04我地不敗添啦
唔好講以前了
而家我就算輸波但睇到有form都好開心

本身法乙咋CHING...

一雪佢就大勝 真係唔到你唔信

好想知以前教練係點評價達sir係訓練嘅表現

有踢過法甲既
累到隊波降班

爺爺盤棋大撚到咁

lm睇內戰

左膠一律私了

你引戰

我冇

9c

Lm睇內戰

Fight!!!!

屌左日本妹未

原來下場對希臘野 出nxxxxxx都贏

睇過分析，話果時唔派馬謖守街亭都冇其他人可以派

迷基咁撚搶口 幫佢開年啦

馬後炮：就咁派黃平唔得咩

以前wenyaya 歐聯作客親奧林比亞高斯都贏唔到

諸葛亮咁陰濕
馬謖應該係揹獲
派邊個都死

馬謖就咁紙上談兵係勁，理論既話諸葛亮好睇得起佢
不過性格上無預佢會唔聽軍令上山

又關你事
我不嬲愛與和平

諸葛亮有提佢叫佢守要道就得，係馬謖自己想上山

hi

迷雲都係應份 呢度勁多撚樣反雲

太悶？

收嗲啦放針狗

Pre Season踢得唔錯
不過無機會應該走
伹要加優先購買 回購

真

其實係張郃太勁
諸葛亮用人不當
條友打仗冇記錯拍得住司馬懿

太信愛徒miss左佢自負個面
守要道鹿死誰手都未知
但愛徒第一步已經行錯

上年歐霸作客輸過俾google隊

同雲加用埋啲幻幻一樣
抽中隊獌拜就8比2 10比2

細爆似馬謖多啲

有少少潛質就自負
搞到達蛇揮淚雪細爆

有病...

u唯恐天下不亂

雲加=孟獲
俾人撚到仆街

表弟又出黎搞事

屌你老母

明明一開始法乙買番黎就當潛力股慢慢練，好似巴丁咁。點知當左自己大明星
愛狗就當佢即食放正選，之後出親就閪波

全盛時期，查蛇個account 可以俾表弟用幾多次

愛狗係揾佢來玩政治波
點知條友真心膠以為自己真係有料
以為自己真係高潛幼幼
愛狗一走睇唔清一朝天子一朝臣
本來佢安安份份扮死狗
可能都仲有得sub in

Saka續約未？

你係咁認錯人

佢同表弟share個ac用
所以唔存在全盛時期

你呢排日日jer人 邊有認錯

樓上班隱性反雲現晒型

光頭表弟做

我迷雲、迷愛、撐達子

邊度有日日
好耐冇jer人
冇證冇據唔好屈me

精神分裂？迷雲又迷愛

去猁做住後備先牙

阿狗班力架一係就雞肋比咁走，一係就廢撚到係咁外借出去得2禾b養得熟少少

冇衝突

即係邊夠你班反達咁精神失常 成撚日盲反
迷又迷啲25狗
講真 由thank you arsenal事件 你地班傻鳩仲唔鳩去改左個柒名佢 我係你地就死撚左佢喇 反達迷基呢啲真係賤種中既賤種黎

龍蛇都唔迷

驚咩呀 對紐狗果陣個個都話贏唔到啦 主場驚咩拖肥呀
係得呢到啲傻鳩咁撚識波 日撚日乜都反一餐 踢緊果陣又反屁屁反燒反拿 最後咪食哂屎咁好似林狗咁啞撚左
得啲迷基傻鳩咁仲上水引戰

[社會主義鐵拳] 香港藍屍投資支那債券被強制四折回收！

嘉琦bb隻好好學習尾機到

依度個個清以為達玩政治波唔出何妖

不過你地次次講人老婆偷食 有無第二句 我兩公婆自問真係為你班港豬犧牲唔撚少
我兩公婆連個囡都唔湊 出去住酒店抗爭 有一排我直頭爆眼
你地班傻鳩做過乜 我就出錢出力 講真 係咪一定要講到我老婆果到? 仆街冚家產

古恩度斯的頭髮
梅斯達菲的臉
高拿仙歷的胳膊
托里拉的軀幹
Tierney的美腿

組合在一起叫Kierreo Torrasinafi

上連登咁認真做咩
仲要係ar po,
同埋鬼知你有老婆咩，我又唔係日日mon住

當交稅啦，國家有難，幫得就幫

一句咁認真做咩就帶過哂
句說話又出自你把閪口 勁到

做乜鳩

Robbie Burton set to leave Arsenal for Dinamo Zagreb.
@jeorgebird

是啦
買得債券都是閒錢啦，俾晒國家都應份，俾番4成佢地算仁慈

乜水

熱身賽有份踢嘅U23
好似踢過歐霸

no thanks

J到傻撚左

新藍斯

【IG體女】超索「蘇太」好顧家

【Now Sports-體育】足球員紅定WAGs紅？以阿仙奴右閘蘇亞利斯來說，最近太太Filipa Brandao肯定比他更出位！
撰文：歪花

蘇亞利斯（Cedric Soares）在1月從修咸頓外借至阿仙奴，簽約的時候引起不少網民關注，不是因為期待他上陣，而且因為索到爆的太太Filipa Brandao站在身旁。

身材火辣的Filipa那天穿上黑色皮外套，稍露事業線，既大方又性感，衣著非常妥當。她把相片上載至Instagram時留言：「夢想成真。成功了，我的最愛。」這句簡單的說話充份表現了她於Instagram自我介紹：「我不是幸運，我是被祝福的。家庭是我人生中最寶貴的事。」

Filipa跟足球的關係不只得蘇亞利斯，她的哥哥干卡路白蘭達奧（Goncalo Brandao）也是足球員，曾2度入選葡萄牙國家隊，似乎Filipa對足球員的愛早就滲透入血液之中。

Instagram傳送門
帳戶：@filipabrandaoo
粉絲人數：45031

圖片來源 : Instagram圖片

你咁認真既話，夠話我傻鳩la，又唔見你道歉
依兩三個po, 無聊得閒笑吓達蛇 就話我盲反達
迷基又唔得，youtube外國都唔少ar迷想佢返黎la, 都唔明有咩問題

Arsenal youngster Robbie Burton off to Dinamo Zagreb. Deal could eventually be worth £800,000 and a great opportunity for Burton to learn at a club that has produced some of Europe's greatest midfielders.

Konstantinos Mavropanos is now the highest rated player (7.73) in the Bundesliga II (3+ appearances) for @WhoScored
.

The 22-year-old has made 19 interceptions in just four appearances. #LoanWatch

Gabriel Martinelli勁過呢位Kierreo Torrasinafi囉

賣咁平

反雲狗

反雲vs放針

黎緊又閪波閪時間4點2場

喂喂-.-

saliba 馬夫 柏g holding papa 雷斯 細梅 mary

反雲萬歲

反雲同放針一樣
有反社會人格

迷愛呢？

社會精英

收皮啦大陸子

識野Ching

沒有愛sir的第74天 陰

佢係大陸中咗武肺個腦傻傻地，唔好怪佢

沒有愛sir的日子 天天都是陰天

如果尋晚愛蛇領軍 贏咗8:2了

如果愛蛇仲教緊 應該排第5了

邊度吹嘅風話走 琴日先打完第一場好波 咁撚25？

佢個腦本身係咁
唔關武肺事

係咪 龍蛇睇好個個？

2020年未嘗一敗

垃圾拿狗

得我地愛蛇先識用拿狗
愛蛇又贏😎

垃圾先識用垃圾

清識野 愛sir又贏

駁唔到
愛蛇幾時出山教其他隊
順便帶埋法國雙廢躝

25

愛狗帶就4:4了

見到個Kierreo Torrasinafi笑到停唔到

2咩5

愛sir愛CS

迷基白卡人士 仲要得罪埋老婆清
注定係廠po 最低層了

比佢教
攻都攻唔到呀
後場慢慢猜啦

兒子隻手斷左要做手術
車又傷左個阿巴謙 黎緊又踢地獄賽程
曼又傷左trashford

依加差7分
生生性性既話
真係重有少少希望上頭4

兒子隻手幾時斷架
唔係入波絕殺咩

咪撚ff啦 靠達狗和下和下咁上頭四？

完季有頭4抽十位手足派古恩度斯波衫一件

完季有歐霸冠軍抽十位手足派愛sir波衫一件

留名等睇派波衫

岩岩有新聞斷左手練波練mma？

留名

識野ching

笑兄您真係好高質 小妹遠去咁耐最掛住係您

遠去？你返左大6？愛sir都保佑唔到你

迷基仲會hey0 toda

著細爆波衫出街驚比人指住笑

著地布出街緊係比人笑

留名
到時拍片燒

米25啦=.=

著細爆不如著廢叔

Lm

反細爆=反愛
笑清又25愛蛇

兩件都ok
留名先

笑到病發

細爆太廢 接受唔到 迷愛好了

凡迷愛的
當迷他的一切
包括他的契仔

長知識了

咁洗唔洗反埋燒？

下個topic" 【Kierreo Torrasinafi】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLVIX

依個係粉果原創？
如果係tweet想睇d鬼佬comment

一上連登就見到大陸仔係度浪費網絡資源

喺柴灣黨鐵站見到有手足著上年件主場印史密夫路維

【Now Sports-體育】英超勁旅阿仙奴打算邀請雲加「回巢」，以提升球隊上下的凝聚力，包括豎立銅像。

阿仙奴史上最偉大領隊雲加（Arsene Wenger）自2018年離開球隊後，目前在FIFA擔任高層負責規劃足球未來發展。阿仙奴則在改朝換代下還在摸索中，今季更排在第10位，導致球隊上下出現分裂。於是，會方想利用雲加來提升凝聚力。 據悉，阿仙奴高層想到幾個方案，包括在酋長球場外豎立雲加的銅像，享有亨利、伯金等名宿一樣的待遇。領隊阿迪達則建議多請雲加等前名宿回主場看比賽，以此提升球隊的形象和對球迷的吸引力。 有關消息實在令人詫異，皆因以雲加輝煌的22年執教生涯，阿仙奴竟然至今沒有為他準備銅像？曼聯長年為費格遜和碧咸等準備好貴賓席，每次直播都看到這些熟悉的面孔，相比之下，阿仙奴管理層實在太不會做人吧。

Robbie Burton joins Dinamo Zagreb

Robbie Burton has joined Croatian side Dinamo Zagreb on a permanent transfer.

Miedema 梅開二度反cup利記

Upamecano: ''There are several clubs that want me.
I will speak with my agents and my parents at the end of the season and we will make the right decision.”

Gnabry II

burton中場黎，新藍斯（個頭）

威爾斯人去到東歐踢，好少見

Ching, 我指將來既發展
唔係話佢地同位

咁gnabry起碼係比班霸睇中，借去不來莓都有表現
拜仁再重用
起碼五大聯賽

2020仲反燒

迷愛弱智的 唔可以用常人思維

我地賽程好差黎緊
狼愛錫都穩過我地

西咸降班 執到件安達臣就正了

上季好勁，同拿$利阿拿玩弄阿狗

睇死垃圾阿係降班隊一件好嘢都執唔到

懷斯

件Jack Wilshere好似幾勁

法比安司機做牙蘭後備

龍蛇執教生涯唯一一勝

我地件2號垃圾龍好廢
好多冇咩力嘅射波次次都攞唔實個波送角

送角先勁 你唔sick ball

小妹掛住您

好多球探係醫院探佢

點解Emery有呢張學Wenger既相但係Arteta冇?

達蛇就醒啦
做完呢個pose兩個都俾球迷屌到敗走 梗係唔做

達蛇做實事

達蛇盡心盡力為阿仙奴 班反愛無人性

愛蛇又何嘗唔係

屌打撚錯 係愛蛇先岩 達狗

你同佢一齊死啦

我同愛蛇一條心 撐阿仙奴

迷雲愛達

迷愛

笑狗

反愛根本係為反對而反對

每日一迷愛 武肺遠離我

Arsenal are exploring the possibility of a final game involving Santi Cazorla at The Emirates so that he can get a proper send off by the club. ❤️️

搞得成就正

反愛根本就忌才 戰術大師愛蛇

卡叔斷完腳都仲勁撚過細爆

卡叔個仔都勁過細爆啦唔使同卡叔比

細爆咁撚廢仲學人搞事 抵比人雪

卡叔回家吧

教下細爆點踢中場

當佢legend咁搞

條友態度唔改點教都無用

細爆身形卡叔技術=普巴

who

new 阿狗留名

佢緊係叻準啦
係牙狗負左佢
宜家達蛇渣旗呀

me

細爆大牌態度=普巴

絲打pm

沒有普巴的命
得了普巴的病

Carzola and friends嗰隊雲爺爺帶

靠卡叔先拎得返冠咋

個場真係痴線

TG左你

Wenger’s team

Henry Bergkamp
皮皮 Cazorla Vieria 堡堡
A Cole Toure Campbell Lauren
Lehamann

Emery’s Team
Laca
Auba Willock Pepe
Guendozi Xhaka
Kolasinac Holding Papa Bellerin

勢均力敵

愈踢愈好

點會係愛狗呀
搵達蛇對爺爺先正路

牙達教得好 發揮球員潛力
可以變新丁力

兩代阿狗代表

其實佢護波盤扭一直都係ok
係finishing 唔掂而且身價太高
同埋驚佢似謝雲奴咁第2季就俾人睇穿哂過唔到人

爺爺隊實力超班贏達蛇隊十條街，但係得卡叔係現役，年紀大
達蛇隊全部當打英超球員，有操開，但係實力就...

真係好難估邊隊贏

愛狗隊讓龍 爺爺插住喉都然

A cole + Vieria 好似都冇返過阿妓
反而做咗車/鏝名宿

幸有卡蘇 然後變出夢幻
朝著夢想進發 瘋癲扭轉兩粒之差

又唔尊重爺爺

佢比起謝雲奴有帶腦踢波

呢樣差好遠

一早要做啦
阿記嘅毒瘤真係高層
個個都無腦又孤寒

好撚無恥 立個銅像真係基本
好似依家立像只係為左激勵隊波咁

哭能咗

想換爺爺副型棍眼鏡

其實係有個半身銅像既 係差個好似亨利 柏金 阿當斯 果d大大個既棟係球場出面既銅像

不過都仆街架啦 出哂事先搵雲爺爺番黎救駕

利狗睇中saka巴丁

Saka快啲簽新約啦

痢狗搞番修咸頓同諾域治啦

簽黎踢歐霸決賽

呢球我大嗌左出聲

有無邊位手畜敢咁樣影

咁似蕭生

咁爺爺型好多，滿頭睿智白髮

利9

雲迪克包越位

馬體

馬體會咁快入一粒搞到我好想睇，但我準備瞓

利狗

利狗一陣就反cup啦

多對巴好似好睇好多

下體會睇防守

多對巴 好多傳波都斷

辛祖好撚勁

辛祖好勁

屌我到依家見到下體會都會諗返起啞仔派膠

文尼都幾多小動作，成日批人

應該紅鳩佢

用摸奶達做正前hold波等隊友上呢招好似幾work
猁狗條後防前到仆街
馬體斬親上去都巾威脅

猁狗好似想買cantwell

累死爺爺

臭利9

下體架大巴好撚癲

好撚癲，係沙拿腳下直接攞翻個波

華拉堤好勁

莫拉達

女人達

唔識射波？

泥馬插到12碼番黎未

睇歐聯啲波覺得阿狗真係仲有好大段路行

條友都好撚陰濕 做完小動作即刻扮拍下你扮無心搏球證唔比牌

又要包皮carry

好勁

又到夏蘭特solo goal

Pe乜能野pe 80m等買斷夏蘭特唔好

佢究竟勁喺邊
無咩突出但係咁入波

Cls夏蘭特

七場十球

夏蘭特

咁都唔突出 夠高大有推波有左右腳

Haaland到底想點 係咪咁屈

有右腳嘅咩咁佢上半場個單刀做乜唔用右腳射

Sor 以為佢右腳仔

睇到依家覺得佢最大嘅缺點都係死左腳

把握力屌打全隊阿仙奴啦

夏蘭特單換奧巴啦屌

下欄勁到癲
同我地拿卡比

係都拿卡走先

沒有英足總關照的痢=即輸

Haaland 真係bug
20m 抵撚到....

張狗廢撚到

張狗帶住痢狗番英超奪冠啦

毫無建樹

我諗起後生嘅伊巴

利狗分分鐘英超歐聯都提早兩個月完季

啲波去親佢到都斷

利下埸cup硬，個主場咁撚癲

阿仙奴下季
Saka Haaland Martinelli
Willock
AMN G29
T3 Saliba Upamxxxxxx B2
Leno

伊巴除咗喺PSG最勁嗰季之外從來未試過場均一球，Haaland第一季已經做到

仲樣衰過SAKA 不了

猁攻左73%時間
射多人一球
但0中龍

啲走位好勁 又有射手觸覺，第一球反應快到 第二球勁ban快到無影

悶撚到仆街 好彩仲有多對巴

PSG同利狗都輸埋
2020年五大聯賽得返阿仙奴不敗

in tat we trust

Arsene Wenger feels the introduction of VAR has exposed the law in its current guise as being loaded in favour of defenders. He wants to re-write offside law in a bid to end VAR controversy. [
@MirrorFootball
]

''I am in the middle of the controversial situation with VAR and it is clear that the most difficult thing that people have with it is the offside rule.
You have had offsides by a margin of a fraction of a centimetre, offside literally by a nose.''

David Luiz on Unai Emery: “The things didn’t work very well, especially the results, and it’s normal to try to find some answers with his vision.''

"When you're manager you have to stand up for what you do"

-Arsene Wenger speaking on Emery's comments claiming that the team was on decline

巴塞拜仁阿仙奴 吼實烏柏美卡奴

RB萊比錫年輕中堅烏柏美卡奴，因為持續表現出色，勢必成歐洲富豪球會的獵物，傳聞巴塞隆拿、阿仙奴和拜仁慕尼黑，均有意今夏招纜他。

今年21歲的烏柏美卡奴，於德甲發展愈踢愈好，展現出年齡不相符的成熟，順理成章受到歐洲列強的注意。據報3支希望改善後防的歐洲勁旅，都對他好有興趣。

烏柏美卡奴深知自己有價有市：「我到季尾之前都會為萊比錫爭取佳績，到季尾就會和經理人、家人商討前途，到時再看是否留隊。」烏柏美卡奴的經理人表示，曼聯早前亦看中這名法國新星。()

According to @Jeunesfooteux
, #Arsenal are one of the clubs interested in Gent's 20-year-old Canadian forward Jonathan David.

又係d一季新星
真係伏味濃

Haaland

第二球好似想射穿網咁

屌你個中場

不敗不勝

佢完封拜仁

個中場勁撚到

對閘仲勁
踢咗大半季同場數字一隻手數哂

整到好似麥當勞叔叔咁
場外面一個雲加銅像
場入面就隨機抽d位擺個雲加銅像係入面
方便d人打卡之餘就算雲加本人返唔返黎睇波都仲有一堆銅像一齊睇

haland勁撚到 一個人屌打psg

24

跪求猁狗自從一沉不起

邊個反達正傻鳩

痢狗出局就好 有番少少安慰

係作客球迷看台整個雲加攤大手銅像

唔洗返嚟啦
Fifa入面需要有我地嘅人

起係廁所尿兜隔離俾人痾尿用

#respect

我是反達的 你可以打我了

又一個廢老收皮了

係附近賣埋雞蛋蕃茄應該好賺過門票

依個真係估唔到，下體頹撚左成季無啦啦食住利記
隨時成季最威呢個毛文

秦檜

不了 阿po好有愛
我地要包容反達嘅傻鳩

估唔到包皮都有被屌打嘅一日 以為佢呢個年紀嘅前鋒得佢咁勁

我唔想佢出局 如果出局專心聯賽就真係不敗奪冠

召喚所有迷愛的兄弟姊妹們

下躝個腳射爆個龍咁，中鋒時代會唔會返黎
因為佢

爺爺條遮醜布

我地達蛇會幫爺爺守住個不敗

都好 班迷雲成日J不敗成地精

左腳都咁撚屌比拿卡射左上月球了

雲爺爺寸愛蛇卸膊：做領隊唔係搵嘢賴

早前艾馬利指他在去季接手阿仙奴時球隊已正走下坡，暗指球隊成績欠佳不全是他的責任。近日前阿仙奴領隊雲格就回應，指做領隊不應該推卸責任。

艾馬利在去年11月被解僱後，今月曾接受訪問指他接手阿仙奴時球隊已正走下坡，球隊今季幾名球員的離隊亦打亂了他今季的佈署，但執教了兵工廠22年的雲格顯然不同意這位西班牙領隊的言論。

雲格在勞倫斯獎頒獎禮中接受訪問表示：「2017年，我們拿了75分進入前四位置，而且贏下英足盃，你不能說球會正走下坡。2016年我們更得聯賽第二，而2018年是我最後一年，我很難做到這點。」

他續指：「阿仙奴是一家財政能力不俗的球會，而且擁有好球員。當你身為球隊領隊時，你需要為你所做的事和你的領軍成績站出來。這是你唯一能夠做的，而不是看看你周圍有什麼可以賴。」

老野中文幾好

球隊走雨波你就跟著一齊走下波咁要你嚟做咩

死愛狗自已教得柒又要成個怨婦咁

又多一筆收入之餘仲解決到空位問題
最好話埋每掟一個蕃茄就會捐返一個蕃茄俾非洲小朋友
滿足埋歐洲左膠既欲望

收皮啦死廢老愛sir教一年就入歐霸決賽 記唔記得自己第一年教成點？

馬蹄治到猁
即係打猁要用勇武鐵桶陣先有機同猁打

非洲小朋友既維他命靠哂爺爺

利記反擊快狠準，鬥攻根本死硬

證明愛蛇季初對利記既戰術係方向正確

Maitland-Niles: "Growing up in London, there's a lot of peer pressure out there & you can get swayed by the wrong people who may tell you that their way of life is the best. But luckily we had football when we were younger, & parents to keep us going" #Arsenal

自武漢肺炎在大陸爆發以來，香港上月23日開始出現第一宗傳入個案，政府多次公開表示，會主動追蹤確診者的緊密接獲者，向他們發出隔離令。不願透露姓名、曾入住麥理浩夫人度假村隔離的 K 先生批評，要主動聯絡政府、在與患者接觸後6日，方獲安排隔離，營內訊息隔絕猶如「畀人掉咗去荒島」，另外有其他入住者在空地開「wifi party」，甚至有人未有戴上口罩、互相拜訪共餐及公然吸煙亦無人監管，直言「後悔送自己入營」。⋯⋯

因為對猁永遠得泊大巴有機會成功
有少少空位比佢都會輸

如果pepe 嗰球單刀入咗就。。。

pepe廢到仆街羊空龍又唔入

過咗個世一中堅之後自己撻q

次回合報仇

岩岩netflix睇左新特蘭條紀錄片 講球迷球員領隊唔同角度睇隊閪波 如果牙犬拍返條應該幾過癮

負面消息 球員篤灰內哄 頭dupdup 比人大炒 球迷屌鬼 牙犬好岩拍呢啲 又可以賺一筆錢了

鏝鋮定猁狗都好似有拍

呢啲識做pr同marketing
有睇開波都想睇條片講乜 比錢睇都抵睇
不過牙犬呢啲真係麻麻

阿狗除左on this day仲識乜鳩

講真 由愛狗失敗開始到易帥龍sir過渡再由牙達執教 慢慢上軌道 球迷屌鬼 開始見到希望
由球員角度就隊波死氣沉沉 頭dupdup 變開始積極 呢啲開始拍 實大把巿場 牙迷實課金買 根本係賺外快幫隊閪波最好既途徑之一

同埋簡單啲講 用低成本換個收入 何樂而不為
拍片既搵返平時牙犬隊crew 剪剪接接咁 分分鐘又有幾m收入

又買多幾個巴丁

Mesut Özil vs Newcastle (H) - 19/20

達蛇手下既燒又勁番
燒+c8今季暫時踢得最有層次

好似話新特蘭內部對咁拍片屌哂鬼
話好大壓力

雲加最後一季 同今季都應該好多人想睇發生咩事

係 根本好有巿場 拍哂出黎 應該賺幾m轉會費
利申:如果有呢啲片 會課金睇

熱狗係咪收得皮

今季啦，決定炒愛狗個段，訪問哂奧燒梅屎呢d被迫害既，搵埋藍斯2和b被賣既呢班，aftv搵一兩個好廢事搶fo

自1996年10月起，阿仙奴由法國人雲加出任領隊。在雲加的領導下，阿仙奴的進攻變得華麗，球員的飲食和操練有全面改善[42] [43]。雖然他在阿仙奴的首季沒有取得任何錦標，但最後取得聯賽第三名，與亞軍的紐卡素同分。

1997-1998賽季是阿仙奴在英超一個成功的球季，雲加於該季購入奧華馬斯、比堤、基文迪及龍格堡，攻擊線得以加強，連同一對前鋒柏金、伊恩·胡禮，加上固有的老人防線，令阿仙奴得以衝擊當時如日中天的曼聯。賽季初期，阿仙奴曾一度被曼聯拋離十多分但少踼幾場。後來阿仙奴接連於補賽中勝出，加上曼聯後勁不繼，最後得以壓過曼聯，贏得首個英超冠軍。

蓄仔又25愛狗

比人笑 crying on netflix

今晚又贏波

雲狗第一年咪又係食左屎 第二年教左陣就炒教埋落去實有頭4+歐霸冠軍

愛sir=歐霸皇者

歐聯wfc

9up 唔使本

當年牙叔原來咁搶手
新特蘭都想借

新特蘭原來又係轉會0筆直咁濟
要領隊同傾轉會果個自己死掂佢
牙犬真心可以拍埋呢part

仲要排第一

最後借咗邊個？

屌，好在愛狗不敗一輪之後露底，唔係我燒又要做scapegoat

免簽左當年比西布朗解約既麥馬拿文
當年牙叔打右中場 無借到去新特蘭
相信如果新特蘭借到既話 應該上得返英超

反愛金剛棒

第二年教咗陣就令到我地跌出top6，冇晒form又失晒軍心，搞到要龍蛇達蛇臨危受命幫佢執屎

搞散隊波嚟講愛狗確係名列前茅

aftv想講d咩係人都知啦
搵黎把撚

排第一係因為阿仙奴係A字頭

咪屈 班主唔科水 科水剩係比買垃圾比比愛蛇是無辜的

屁屁愈踢愈有

本身愛蛇話要買zaha

希望屁屁唔會變謝雲奴

所以屁屁好多波都唔選擇自己射
等人黎

數據屌打zaha啦 pepe 4g5a zaha 3g3a

返到英超就有神秘力量㗎啦
你行勇武路線隨時紅番你兩三件呀

如果高普將vvd當牙朗咁用黎破鐵桶 就唔會輸

愛狗同高層都係仆街黎

點解好似好少見PEPE同比狗OVERLAP
明明應該好殺食
PEPE內切腳法好
比狗落底都有一定威脅

神秘力量真係唔到你唔服
操控比賽嘅最高境界
VAR條線打直劃又得 打斜劃亦得

Haaland > 包皮

次回合P$G反杯

下歐霸決賽唔講既?

係 歐霸決賽輸埋4球比車狗又唔撚講

雙殺76

咁證明左76幾廢啦
愛狗都可以雙殺佢

等睇Zaha點勁法大戰

你睇佢喺多仔加盟以嚟啲入波就知咩叫射手觸覺
走位一流

鏡報 :

雲加（FiFa全球足球發展總監）正尋求對國際足聯現行的越位規則進行重大修改：一但進攻球員有任何身體部位處於最後一名防守球員越位線以內，都將不再被認定為越位犯規。

76ppm依家係英超排第二
高普第一
哥狗第三
阿迪達十一

幫阿狗搞左4424先啦

順帶一提愛蛇今季ppm係1.38
阿迪達都係1.38
到底達sir最終會唔會超越愛蛇呢

下場牙達會話比76聽 咩先係足球

其實睇你地啲比較係唔公道 愛狗都叫做今季帶十鳩幾場
睇多幾場牙達可能已經超越左好多

大炒拖肥

好波爺爺 等班var冇得再拉線越左隻腳指尾

屌呀
咁進攻球員隻後腳同防守球員踏出個隻腳平排都唔當offside
咁咪成個身位突出黎

變相咪係到拉線睇下條友有冇一part係掂到條越位線

爺爺屎忽痕牙，又改例

Auba Laca個頭冇料到
中場個個都係侏儒

上場先入頭鎚

有zaha愛蛇英超都贏埋

2020年唯一一隊不敗
達蛇

達狗

其實成日話沙卡控制節奏
每一次見到都係first touch 唔好要stop 個波修正再做駁腳
無突破
完全睇唔到點控制節奏
防守又廢
點解仲可以場場正選

Santi Cazorla: “I don’t know if it’s possible or not, but I want to play one more game for Arsenal before I retire. It was a deep regret that I could never have a proper goodbye.” [Goal] #afc

Legend

回家吧

佢啲分波轉邊好有用喎
C8復出前得佢一個識派牌

因為佢左腳 所以我諗有mary之後 佢唔再必然正選

雷欺防中
mari 細梅中堅

唔再需要沙卡了

之前沙卡俾人雪
C8又傷嗰陣
洛克人 細爆 加拖中場場場俾人2-3x射
半場都過唔到

拎數據打自己
2016年第二 2017年第四 2018年第六
仲唔係走下坡

有無諗過係愛狗個體系問題?

沙卡控制節奏 + 硬淨
拖細粒
willock 未發育
細爆都係唔夠撞
施巴技術型D

防中掃波搵雷欺 派牌搵何妖
key pass搵燒 分工分得好 無話無佢唔得

班反雲狗搞事唔計

硬淨定矛呀? 分清楚喎

雷欺33
打中場仲夠唔夠體能掃
xhaka 要搭拖先穩陣d
防守靠佢上半場對newcastle 唔多掂
最理想當然係買到黑色肉腸中場
咁就可以黑色肉腸 + 何妖打中場

咁起碼減少左大部份爭議性判決先啦
差少少果d 冇得好講
但突個馬鼻出黎果d冇得再話係offside

但達蛇嚟咗之後
沙卡係好咗
可以再俾啲時間佢（踢埋嚟季睇下仲會唔會自爆）
因為就算賣都賣唔到幾多錢
仲要呢類球員好難搵
同埋沙卡係算係阿狗入面冇咩點傷嘅球員嚟
呢點好緊要

咁姐係棄拖

防中入多個掃波輪換
雷欺可留 反正中堅咁撚多 轉下位踢多個位係好事
如果要出燒出何妖同場
一定要有個防中掃波
拖同雷欺輪換都有得諗 係拖矮左少少
有mary其實沙卡當左中堅用既功能已經唔係好大

咁佢對決d大隻中場都唔會一撞就甩呢下係優點黎既

爺爺redefine footbal

xhaka 唔係最好選擇
但係我覺得有$ 第一件事要解決ST
拿羊續就肯定人工都貴
唔續買前鋒價超高
仲要其他大會都要買ST

第2仲有中堅
mary, sailba 咩料都未知
如果唔掂我地下季又要靠細梅拍雷斯?

前鋒借拜狗隻arp啦

幫拜狗練兵不了
借返黎打斷佢隻腳再送返去就差唔多

2016: 71pts
2017: 75pts

2017排名低左，但拎高左分
即係水準發揮
但其他有錢隊縮窄咗同阿仙奴嘅差距
18就兵敗如山倒

Pierre-Emerick Aubameyang has scored 47 goals in the #PL

Since his debut in the competition, only Mohamed Salah (49) has netted more

利雲起碼踢多2年
借佢2年 再搵前鋒

時光倒流
70m 買美羊定執防中 / center back

翻嚟每場頂一陣個效果都可能好過用細爆

都係買美羊
冇羊而家應該等緊降班

中中位好過全隊啦

買雲迪積克

virgil when die

19 / 20
仲好勁

想問下saka同馬天利尼仔續左約嗎？
有冇消息

saka傾緊
巴丁純加人工

巴丁好驚佢走...快點同佢地續長約喇

可能你對足球未夠了降
多啲去Reddit或者AFTV到聽下人地點講
2020都過左兩個月
真係得返兒登仔係到反沙卡
講真 我唔係迷沙 但做乜鳩阿post咁多人走去反沙卡
係唔係真係唔識波？

黎黎去去都係果幾個

巴丁份約去到23 好似係
saka 21完約
所以而家同saka傾緊約

Exclusive: @Arsenal is interested in @jonatah. The defender of
@bayer04fussball and @DFB_Team has a release clause of 40 mio Euros @SPORTBILD

佢有兩個套路
1: 攞波轉身推一腳甩哂腳，人地埋到身就仆低
2: 比失波輸反擊攤開雙手怪隊友

總括而言，
廢柴

明白
Saka都係正野. 希望續到喇

咩料 買中堅買上癮

防守太差咪買中堅

達蛇嚟之後最多俾人入2球咋喎
同埋多咗好多clean sheet

囤貨

之後其他隊要中堅就高價賣走 fatfat

發覺佢哋一爆就成隊一齊爆
牙達tune佢哋多咗合作
踢得好就一齊踢得好
中場啲人實在太閪
冇曼城咁好人腳

達應該同細梅一啖擔

AFTV識閪波咩 = =

@剷蛇
出黎啦手，到你表演